陳雲寸鄭錦滿：點解D人寧願政治監，都唔撚去政治庇護走人？

陳雲：點解D人寧願坐十年政治監，都唔撚去政治庇護走人？你真係覺得自己犯法有罪要坐監咩？屌你老母。

坐穿牢底，你班撚樣都唔會醒。革你老母臭閪命咩？

Fact Check: 鄭錦滿幾時要坐十年？

係咪坐3個月就唔政治庇護?

坐多久先去政治庇護?

FACT CHECK: 依家邊個義士要坐十年? 云伯係咪鳩UP?

陳雲已經寫到好白，十年咪要囉

你自己小學閲讀理解能力都無，真係好撚柒！

陳雲又中

泊洋幾時外國大使

邊個義士被判十年? 無喎
咁佢個十年先要去政治庇護係咪廢UP?
青山派真係智障集中營黎

地盤佬豬閪成

點解係十年， 唔係九年

死兜行動完全失敗

首先個status無指名道姓，所以可以理解為general case。

如果你都認為無人坐十年，
我就真係唔明白點解咁黑心想要有義士要真係坐十年，而又真係要去申請「政治庇護」

起碼我唔想見到要行到個一步。

但係你想要有義士要行到個一步，你根本唔係「獨派」／「建國派」，
你純粹係一個人渣

無人理bam圖

咁講係黑心都係陳雲黑心先啦??
樓主係based on 陳雲既"10年政冶監"情況討論,邊句話想人坐十年

好簡單, 陳雲"點解D人寧願十年政治監，都唔撚去政治庇護"

字面解: 只針對"十年政治監"情況的話-->冇人要坐十年-->陳雲屌空氣

常理理解泛指一切政冶監: 咁即係屌埋四眼

真柒

好撚戇鳩，你唔比人鍾意「屌空氣」？係唔係陳雲「屌空氣」特別誘人？

好想知道你個所謂「常理」包唔包括「閱讀理解」？

屌空氣，得，戇鳩囉

無丁丁拉去咩想人坐十年,人渣呀，潛水唔覆咪算囉

紅色大字好勁

戇鳩過啲人，明知道係戇鳩，重要覺得自己好有道理，執到寶咁。笑撚死我。